強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

我想講依家我地仲係輸撚到貼地
唔好係到打飛機啦 比人判暴動罪嘅手足仲未放返出黎
全部受傷嘅人都仲未追究到
黑警濫權依然存在
仲係到圍爐打飛機
唔好再話無意義 出去都晒9氣嘅呢啲字眼
分化撚收皮啦 你自己港豬好喇 咪撚搞你身邊嘅人啦

唔好白費義士嘅犧牲同過百萬人上街嘅力量 推返晒所有有建設性嘅post上黎啦

Push

推

幫手推啦

推佢老母

推！

推啊

唔好白費大家心機 所有野只係開始 一半都未到啊

求下大家啦 醒喇大家

620/621］將警察濫用暴力濫用警權作為主控訴？

過黎表達下？

真心推，開始冇人留意/覺得做夠就算
其實咩都未爭取到
希望大家返黎，推到4大要求 成功為止

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

身邊愈黎愈多呢啲人
係未夠架 你依家放棄
返去做狗 你將來狗都無得你做
工都無撚得你返

幫推

推 人呢

push

推上熱門啊

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

唔好意思 一張皇牌都無 唔好打飛機喇

pish

巨大力量
中銀有問題
要錢定要香港

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

沒有散戶就沒有大戶

死撚開啦屌你老母

係做野就合作d啦屌你老母

邊撚樣先係首要問題

唔撚想同你嘈啲咩 一係就幫手推post 一係就去返自己個post宣傳

集中集中

620/621］將警察濫用暴力濫用警權作為主控訴？

樓主 認真想你俾下意見

呢啲都係嗰日需要做嘅野 但勿忘初衷

中國銀行少左資金= 中共少左資金= 中共士氣低落

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

Puah

真係唔好再俾其他野影響
全力搞好20、21

無錯

次次開完呢啲推一陣最後都係會沉
唔知點解熱門永遠都會有啲唔關事嘅po或者膠po
究竟係已經冇人關心後續行動定突登有人洗
不過照推

我覺得唔係個日 係今日同聽日要做既野
輿論戰 文宣 所有野都要準備好出架啦
我個標題 只係包裝620621
令出面多啲人支持

posh

推 不打飛機

冇錯

pishhhh

推
唔好再攞新聞嚟搞笑喇

2

全世界唔應該再拎野黎玩
依家係抗爭 唔係玩泥沙

呢啲鋪就冇咩人討論

因為有啲人覺得成功咗

Push!!!

從來冇贏過啊屌

我地係輸撚到貼地 得啲外國新聞打下飛機

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

推 但重心可能偏向問責警隊增設監警機制

推
出面全部都係話政府講嘢鳩
講到好似新聞咁樣

PUSH

D人叫人去兒童醫院剪綵

唔想開post再講
今次呢場抗爭唔係一日半日既事 可能係長久
希望手足可以繼續行出黎
星星之火 可以燎原

勁多膠post

其實我地21行動升級係點做，幾點衝，衝到邊，如果入到立法會，政總我地要點做

唔好睇班官割蓆就以為自己贏咗，佢地一向柒開。
專注目標啊

true

快撚啲推啦 比多啲人睇

出面d人打夠飛機未

支持

救人posts
telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！救義士！

根本義士就係condom

受害posts
中信單野我地攞正牌 但點解咁少關注

受傷人士現況集中帖

[最新有片] 中信圍困事件，真相還原中 (2 )

【有圖】中信大廈外警員蓄意殺人

【集各巴絲之大成】整合 612中信被襲資料【請狂推】

請廣傳 外國傳媒以為我們香成功了，因爲林鄭個聲明英文版用左語言偽術

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

咪住先
追究狗係訴求之一
但唔應該成為主力

咁樣會令我地同政府之間嘅鬥爭變成單一同狗嘅鬥爭
政府實鬆一口氣

真 推

我地首要目標係政府 其次係義士同狗

心很累

推 出面有好多po都唔中focus 明明依家20，21先係重點

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

屌，熱門勁多膠Post

專注

up

我寧願個撚個開個post係關於20 21號 其他post沉晒都好

推呀！！！！

認同

幫手推返啲有用的post上去

pushh

lish

借問聲星期五晚出金鐘係做咩?
係純粹佔領定會有行動?
定還是真係各司其職?
我相信好多人都係想政府達到呢d要求,
但係冇人話俾我地聽應該點部署,
變左好多人都唔知出唔出好

push 係咪要brainstorm吓實質做d咩

因為都冇人傾
個個都都響度睇緊啲有趣新聞

[深度分析]香港人的抗爭理念

推，要保持團結，推爆621 先

個個都去晒啲膠post到 邊有人傾姐

推，到時見

推
其實傾唔傾到成果都其次
但至少大家有共識會肯出黎先

唔奢求你地做最前線
但至少出黎ready升級同俾啲support
唔好做鍵盤戰士 而係個人真係出黎support
前線唔係你肚入面條蟲 見唔到有人係後面 我地真係會開始質疑自己
到左場你真係想做和理非
咪嗌下拎手機幫手記錄下發生乜事囉 要求唔高啊？？

唉

Pushhhh

呢個就係我諗嘅野

1. 購買裝備
前線裝備差距太大 最少要整紙皮盾同大聲公 遮嘅防禦力太低 大聲公可以有效叫支援 上次天橋啲人係戇居 但有大公聲可以立即叫佢哋後包圍

2. 加強文宣
呢兩日太靜 大家都以為其他人收貨 要召集番69前嘅宣傳力 宣傳620死線 Airdrop大軍也好 派傳單都好 多一個人就一個人 仲有keep住呢兩日都出嚟有啲活動 唔好俾個集體感覺冇嘢好做

唉 都唔知應該繼續去啲膠post嘈交定點
真係好多人淨講理論唔做野
問到建議就講埋啲通識科標準答案
好似想愛與和平感染世人咁

可唔可以今次集中啲係講警權過大問題？
連日都夠多報導同記招問呢啲問題但政府完全冇回應到
醫管問題 監警會問題 警察冇號碼 打記者 開槍 過份武力 及今日先出現既對救護人員既阻礙
我諗呢啲會比夠吸引到多啲人出嚟 同出師有名啲

仲有中信事件

PISH

嘈黎無意思 自己做自己要做嘅野 唔好比佢地分到心

推呀屌 出面d垃圾post上晒熱門
621 無人講

連仔可唔可以解1001等個post推返上去

大家有戰術就講
無就幫手share吹雞叫人

唔好再否定621，呢件事已成定局

推爆

Pish

熱門又有膠post喇

推有用post

見到班官係度耍無賴
面皮極厚
就係等件事掉淡

借個post擺下

大家覺得啱用可以隨便用

推，已share

唔係玩膠，想問會否真係考慮print 雜種相係護墊之類到？差佬唔避忌就成國際笑話，避忌就可保護勇士

推推
頂一班人係到講返其他野

香港人 唔放棄

星期三中信事件警察嘅做法同謀殺無分別
佢地絕對要負返責任
唔可以拖下拖下就無左件事

同意 推

push!!!

Push
見到heidi facebook繼續落區播黑警啲片呢個idea都幾好
起碼可以keep住個種民憤

點做

乜都未完
返黎啊

無野做 又唔知點做嘅大家就推下啲實用嘅post

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

文宣快搞啲類似612野餐嘅宣傳啦

幫推

宜家政府目的在於拖延時間
想耗盡示威者嘅精力
等時機到就再推其他奶共法例
雖然大家都好攰
但今日要抖足精神
為聽日做好準備
實在嚟唔到就轉發下啲示威文宣
用各種方式去支持下今次嘅行動
千萬唔好滿足於政府微不足道嘅讓步
我哋爭取到嘅嘢可以係更多

啲打丁post睇完開心完就好啦
開心完 都要做返啲實事嘅
無謂白費咁多日嚟嘅努力
大家要乘勝狙擊
加上宜家中美貿易戰 中共都理唔到咁多
仲有割席嘅傾向 唔把握好呢個時機分分鐘無下次
同埋要守護民主嘅價值
意見係唔應該被催淚彈打壓

如果呢次成功咗 將會係香港民主發展嘅轉折點
證明民意係完完全全可以勝過小圈子政府
記住係要政府撤回！撤回！撤回！
同埋要令所有示威者免責
要捉就捉啲打cs打上腦嘅毅進仔嚟審

推佢老母 熱門post無哂抗爭mode

加油

堆

Push!

黑白影印用

星期五當日用

push
膠post死開

Push push

[長文慎讀] 21號無論衝唔衝既人都一定要睇

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

建議 可否加項真普選？

唔關今次事 下次再爭取thx

有真普選後 四項訴求先有可能實現

咁你慢慢爭取啦 我想救人先

推上熱門

如果爭取到就一早爭取咗 你試下唔好坐住個腦諗野先

你可以唔認同 但唔駛講野咁難聽 麻煩你睇清楚 我只係建議話「加」多項 並唔係唔講另外四項 你試下唔好睇d唔睇d

咁樣就難聽 仲有重複過好多次 依家嘅野都未搞得掂 加啲咩野呢？？？？？？？？？？？ 你試下用咗個腦諗野先

推 620 621 620 621

見到大量空白會員開膠Post 意圖洗走討論

好多新ac開post

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

新增發佈資訊平台
Instagram:
Telegram 聯絡:
Telegram 情報:

想希望大家記住一樣嘢
中共必會抽後算帳
唔好再比人清算
唔該企出嚟啦!唔好猶疑!
記住有5個人身處緊喺邊,將心比己!!!

認真嗰句 出唔出你最後都有機會比人捉返上去
自己諗啦～

621圍立法會定禮賓府

我係第二個POST發過言

好似大家冇乜方向
小弟愚見亦唔咁另開一個POST俾人小
分析番點解612之後616會咁多人出黎
原因唔係因為612有人衝
而係衝完之後黑驚用過份武力令人受傷 流血 打記者等等
加上星期六有人以死相諫
我睇到既係香港人只係到死傷有反應 邊一邊受傷比較多
香港人就支持個一邊
所以 我地要既係重演一次
之不過 我地今次唔可以俾人話我地係暴動
我地要係冇暴動之下 令黑驚出手 製造流血事件

甘地既做法
「和平不反抗」指的是「被打到死為止」。當英國軍隊用帶鐵的警棍來鎮壓時，一排又一排的信徒不閃不躲，前仆後繼地用血肉之軀接下警棍，前排倒下了後排接着衝上前受棍。「和平食鹽進軍」的結果，是血流成河死傷無數。

呢個做法係最正當
我地係應該裝備都唔帶 佢出手就全部硬食
咁先會令輿論企係我地個邊

唯一既問題係點樣用最少既力量引佢地出手
肉體沖盾定點? 呢點係最頭癢
如果有人認為呢個方法好就討論下
認為ON9就負皮即可

你上？
其實好多野講真係好簡單
邊個執行？

建設！

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！